進修定儲首期？

假設手頭上有1個百萬，而某英國大學比左個Mphil offer我 (學校排名三大），應該用黎進修定儲首期？諗左好耐，女友催我買樓結婚...點算

分手啦

睇你做人為乜

唔可以乜都要哂